將LIHKG推上yahoo搜尋排名有無得諗？

等街外人都知道有個咁既新壇崛起